# Lenguaje Hacker

Transforma un texto a Lenguaje Hacker
S1 escrib0 est0 pued3s ent3nderlo?
Tu trabajo es tener un texto en lenguaje humano y transformarlo a lenguaje hacker

```javascript
const texto = "Texto en lenguaje humano"
//realiza tu proceso
console.log(textoEnLenguajeHacker)
```
¿Fácil no? No se si está bien llamarlo fácil pero se que peudes realizarlo por eso te voy a añadir una capa de dificultad

En este website https://www.gamehouse.com/blog/leet-speak-cheat-sheet/ encontrarás una lista de reemplazos para el abcedario en la sección "LEET SPEAK ALPHABET"
Tu trabajo será tomar **una de las opciones al azar** que corresponde a cada letra y formar el texto hacker.

Ej:
hola = |-|()|_/\
hola = I+I<>7aye
chau = </-/(Lv

¿Sumamos un nivel más de difícultad?
Esto si puede ser difícil pero si la primera parte te ha salido puedes intentarlo
Realiza el ejercicio a la inversa, desde texto hacker a texto humano